SHK 突發！！！！！！

您好，鑑於近日新城市廣場引起廣泛關注，啓勝董事總經理陳錦輝先生希望為大家講解當日情況，詳情為：

日期：2019年7月17日(今日)
時間： 5時半至6時
地點：世貿中心38樓

請注意，場地所限，每間媒體請最多2人出席(非常期待你或採主出席)，會場請勿錄影及現場直播，我們可安排攝記先行影相。今次場地未能邀請所有媒體，所以請勿外流。
如有查詢，請聯絡我，謝謝

有post推過

叫咗你請勿外流呀

會場請勿錄影及現場直播

咁不如自己page facebook live 啦

又玩閉門？

唔比直播公開，咁個記者會係做乜9？

我係樓下返工喎

佢地驚比市民包圍

光明正大啲得唔得

會場請勿錄影及現場直播

又想閉門

未能邀請所有媒體，所以請勿外流

一定又係搵啲紅媒！

推

38樓

咪去呢度，佢喺38樓搞，𨋢口已經閘住你唔俾上去
去返新城市，咪中分兵之計

真定假？有冇Sources?
你收定你fd收?
有冇email睇返?
我有記者fd咩都收唔到喎

新城市沙田友居多

港島放工路過咪順路

冇咩好解釋
證據確鑿
諗吓點賠償啦 dllm

除非你喺附近，沙田對你黎講太遠唔會去
否則咪去呢度

唔比錄影又唔比live,
咁出張聲明就得啦

比錄影又唔比live

依啲咩公關嚟！

推推推推 dllm

有無fact check

有無602現場相